由于健康、生活方式以及遗传因素，它可能与一个人的实际年龄不同。你的生理年龄是多少？一款新的应用程序承诺将揭示这一点，并帮助你减缓衰老过程。|杰里米·卡恩| 2020年9月17日|财富
因此，理想情况下，我们想知道每种疫苗在具有最重要风险因素的人群中的效果如何。冠状病毒疫苗研发速度过快的风险| Sam Baker | 2020年9月17日| Axios
价格往往是视频游戏机成功的一个重要因素。索尼在假期推出新的PlayStation。下面是它的价格|凡尔纳·科皮托夫| 2020年9月17日|财富
已经改变排名的关键因素是累积布局变化。2021年谷歌改变搜索排名的因素：核心网络要害、E-A-T还是AMP|Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎观察
比如说，没有任何单一因素可以解释为什么一个人追求犯罪生活，而另一个人在大学里表现出色《你的起源》探索了孩子们是如何成长为成人的|布鲁斯·鲍尔| 2020年9月16日|科学新闻
在争取英国人心的斗争中，细节的不断增加可能是最具破坏性的因素。从花花公子王子到肮脏的老人|汤姆·赛克斯| 2015年1月5日|每日野兽
音乐的质量是最近这股热潮的一个主要因素。《打倒国王：基督教不是藏在说唱乐的柜子里》|立体威廉姆斯| 2014年12月28日|每日野兽
因此，在我们看来，在麦卡伦成熟的任何其他因素之前，我们需要先讨论我们的木材管理。为什么天然颜色对理解威士忌口味如此重要| | 2014年12月10日| DAILY BEAST
虽然GoPro本身给人留下了深刻的印象，但当它与无人机结合在一起时，它有一些令人惊叹的因素。为什么每家每户都需要一架无人机？查理·吉尔伯特2014年12月8日《每日野兽》
当时的主要因素仅仅是在我们结束新的52线大范围重新发布之前缺乏机会。Gail Simone的双性恋猫猫和“秘密六人”| Rich Goldstein | 2014年12月6日|每日野兽
如果货物在未经指示的情况下被托付给某一因素，则暗示有权行使公平合理的自由裁量权。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
与任何其他代理人一样，因子确定销售条款的权限可以通过协议或惯例。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
一个因素被用来销售商品，而不是进行易货或交换，如果他这样做，他的委托人可以收回这些商品。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
大萧条的真正原因不在岛国政府或任何统治因素的控制之下。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
众所周知，法语中鼻音元音的发音是著名的“Midi口音”的一个重要因素